10.5 黨鐵和你塞

機場快線都停 大大個春袋野外露出

天氣咁好可以去行山 去迪迪尼 去迪欣湖野餐

只建議有車出車 無車就留係屋企

無任何文具 零改裝車

唔需要直達機場 塞青馬就夠

我知好多巴絲話今日應該係死城策略
所以只限有車人士 唔准坐巴士！

自推！

推！

Push

push

幫推

推

我冇車幫你推

巴打有諗頭

幫你推多一下

政府主導攬炒
有車手鐲幫下政府

推我車

喂唔該晒，終於得閒行街